我地可以用蘇丹革命借鏡

當中講到佢地用左咩方法去推翻軍政府，例如絕食、罷工、放火
利用媒體，甚至有代表飛去其他國家宣傳，不斷喺各大媒體出現

口號包括有：
Just fall – that is all
Freedom, peace and justice
#sudaxit

蘇丹革命長達半年多，大家千萬不要氣餒

五大訴求 缺一不可

希望有人幫手統籌

[創舉] 10月1日，香港人要搞個健力士世界紀錄

如果個日全香港人舉唔同國家既國旗，唯獨是無中共垃圾旗，搞個健力士世界紀錄，有無得諗

香港人要入健力士
落佢鬼國面

[Record breaking] Oct 1, HongKongers need to break a Guiness World Record

If all the HongKongers carry different countries national flags, except the one of CCP, and break a Guiness World Record, sound good?

HongKongers need to break a Guiness World Record
Lose ChiNazi’s face

外媒好重要

加上女權當道 女既示威者好容易得到大篇幅報導

P牌無人理